IVE High dip 入學試問題

各位師兄、師姐，我今年33歲想試下讀返ive兼讀制建築課程，我今日報名，但佢哋校方話需要考入學試，但我已經唔記得曬以前學過嘅數學知識，想請問下ive入學試需要考核嘅課題有邊d啊？希望各位好人可以幫助我

三十頭讀黎做咩

升職

唔好讀建築